咁耐以黎我哋做漏咗兩樣嘢： 黑警減薪， 同埋取消佢哋d宿舍

我哋咁多人， 點解一直都無做呢兩樣

你覺得政府真係會做咩？

好笑， 乜你覺得5大訴求 政府又真係會做咩？